成日係超市見到人偷野

我成日幫老母去超市買野
好多次都見到有人偷野
見過有人偷一包鹽 偷公仔麵 偷朱古力 偷蕉
多數偷野都係中年女人同阿婆
我通常見到會特登暗示我睇到
之後佢地個樣好撚驚青

覺得佢地好撚廢
做賊都做得咁失敗

偷野偷得冇技巧又細膽都出黎做

見過有個阿婆偷包，帶把直遮，
拎拎下個包就冼個包入把遮度..

點樣突登暗示？
想學野

講下手法？

香港貧富懸殊
好多人窮人連日生常活開支都好緊絀
如果平時見到冇當睇唔見到囉
d大商家都唔至在果少少損失啦
但係你就可能救左一個窮人家庭

搵食姐

你當左香港係大陸社會，滿街神偷?

偷開ge慣犯通常唔係因爲窮呀
係個人本身有問題

如果真係冇錢開飯，都幾同情佢哋

以前細個讀書教我既正義
而家我都唔理
因為出黎個社會做野層壓式覺得太痴線
自己都係社會地底泥
佢地哩幾個免費食物
慳左筆幾廿蚊
好似買左佢地一天開心同快樂咁

有乜用？你一係大聲講出嚟，一係上前阻止，你冇同職員講咁你睇住佢偷嘢為乜？

你知唔知d商人會將比人偷野既成本轉比消費者
最尾都係我地埋單

反正佢地都會加價啦
特別係藍店

#14 blocked

Exactly
試過一次成功
好容易會有下次

你覺得冇人偷野 佢地就唔會加價？

見到人偷嘢仲唔大聲喝住屌鳩佢咪仲撚廢

同意
政府治理失敗唔處理嘅嘢
我睇到又要做埋佢嗰份？

偷嘢撐上面班人咩料

有同職員講呀
d職員會入去睇cctv先

偷嘢都撐

錯啦
劫富濟貧先係正義
你冇做錯到

屌你老母十足十足讀中學仲要話比老師知果D死柒頭

唔會比人知咩？即出到門無聲？
我見過有人偷12蚊店野
拆左個包裝拎其中一支走

會唔會同班阿婆係同路人？

幾蚊既包都偷真係折墮

紫荊黨呢？第二梯隊呢？有咩高見？

一dd
鹽果d咁平唔會有防盗
多數比較貴先有

白咭佬講野都好信

唔出奇啦，咁撚多大陸人新香港人
同埋好多人好貪心
況且而家又唔好景
一定多人偷野架

咁容易就轉到比消費者
咁佢地無限加價都得啦

大陸人賊既偷野技巧真係世界第一神偷

on9啲野唔見左都會入員工數㗎啦

捉人呢啲野佢地職員會做
超市你有份開？
幫佢地捉人會有一罐午餐獎你？

可能要舉埋手

人血惠 同 仆街
屌你老母
你不如屌埋廢老卡搭狗鐵

大個左就開始懷疑細個學嘅正義

其實係冇獎架，不過有一個大好機會可以即時大大聲屌鳩啲廢老，你話幾好呢

唔明 可唔可以畫圖
遮咁細把點冼入去？

關注神探大媽智破更多騙局

12蚊店啲野批價都唔知洗唔洗5蚊

on9

連登不嬲充斥住反社會垃圾

弱智

呢度係中國香港 好出奇？
仲以為香港好似廿年前咁?

話比職員聽報警啦

犯法呀？

間超市啲職員有份開?

細個學既所謂正義守法只係為左令你成為權貴壓榨既韭菜

x2 隻眼開隻眼閉，咁算

無嘅 不過見到不公義要出聲
如果唔係同支那人有咩分別

貧富懸殊搞到我冇錢屌閪，不如你俾你老母、老婆、個女同埋全屋女人我屌吖

你可能救咗一個鹹濕窮人

手joke 黎

窮人關我咩事？

原來兩大超市成日加價係因為比人偷嘢

真正不公義係超市

閒日朝早去超市都會見到好多老嘢偷嘢。

最經典係超市排隊找數果時見後面有人成車車走冇俾錢。

萬零蚊工仲要幫手捉賊
你都on9
鋪頭損失又唔會入員工數
捉到又無獎攞
老細又唔會加佢人工

D職員背後收左間超市錢，同佢地做D野

咪就係，如果唔係為咗公義，前年我地就唔使上街反對逃犯修訂條例。咪由得佢囉，又唔係有個午餐肉獎比我

我都幾肯定Job duty唔包

見過有個啊叔好鬼鼠咁收埋啲零食同糖鹽醋
最後去到收銀係底褲到攞返出嚟俾錢

咁你咪開另一個Post講囉 離哂題
上面話有人撐偷野合理化
鬼有咩 唔幫佢捉姐係表示認同偷野？

偷嘢俾你講到咁理直氣壯賊仔真係無恥

真呀，守法就係公義，所有示威都係破壞社會，應該捉晒就啱

你屌閪要用錢都幾失敗

唔係唔至在，係鋪頭班經理怕麻煩又要報警又要落口供又要睇CCTV先成日放人走。

利申 x佳經理

咪長遮囉

支joke

你咪去強姦超市老細，我唔會理你
你唔係覺得自己駁得好型下化

唔係佢地職責？ 咁佢地平時係做咩？

你搵份比我想Job duty係包咗

偷嘢=伸張正義

反係反惡法同維護呢條惡法嘅法例
偷嘢都可以拉埋嚟講？

佢地係非黑即白架啦，連登低智化

又唔係偷我野 唔理

關你撚事？
藍店唔俾錢有咩問題？

出現了
誠仔街

佢地應該係羅賓漢劫富濟貧

咁同撐偷野有咩關係？
唔出聲唔等於撐偷野

勿相認

有冇捉過

識偷梗係偷金鏈

兒登仔真係痴撚咗線偷嘢都咁多人撐
唔講以為返咗去石器時代
小朋友真係唔好上咁多 影響價值觀

唔出聲=全部都係藍

係呀好撚失敗架，咁你係咪俾你老母老婆個女同埋全屋女人我屌先？

你咁想做差佬

真係窮到咁、定係貪心？依家好多地方都有食物銀行，香港有無聽過有人真係會餓死？

好心佢地做人有d志氣
讀個毅進走去做黑警
咁咪任偷唔嬲

可能唔小心滑左落個袋度，阿sir都係咁

自己貪心就認啦屌佢老母仲好意思滿口仁義道德

長遮散開，唔痴埋
咪大把位放個包

乜嘢叫做「下化」，你覺得自己講得好撚型？

見過有人坐電動車去買野 將D野車放係架車是但一個位
走出去就扮失憶 自己好慘行唔到要坐電動車

blcoked 弱智仔
個個post都係一樣

黃藍是政見，比錢是良知
狗鐵綠卡全部都要拉

中立唔等於撐政府

有 仲比鋪頭個大經理屌話我捉賊😓

之後人又少咗，再有人偷

警察咁有錢又有權都係會偷

不作為 你都係某程度上縱容呢個行為
你想同支那人一樣？

咩叫惡法，講真國安法其實真係個個國家都有，但問題唔係法律，從來都唔係

法律只係一把劍，用佢黎殺人既先係“邪惡”果個

唔該搞清楚自己反緊乜，到今時今日都仲有人講緊偷野就一定係唔啱就知香港冇得救

一個人點解偷野，佢係生活上唔足夠，定係佢已經足夠，但唔知足，產生貪念分別好大

你用你個鍵盤慢慢屌啦雞蟲

總知偷嘢就係唔啱
咪姐係
總知打人就係唔啱
不服來辯
成班藍絲心態

怕麻煩？

點解立咗黨安法，仲有人偷野？

對空氣講
另一隻味好食d

樓上班友拉黃藍嚟講做乜尻
自己貪心就認啦成班賊仔
咁撚鍾意偷嘢返大陸偷啦
咪撚喺度影衰香港人

你俾人偷銀包千祈唔好制止佢

咁又唔係中立 係佢冇啦啦屈人撐偷野

咁你講閪咩，一係俾你個屎忽我屌囉

成日見到廢老光明正大咁影女仔後面

偷嘢可以點樣啱？？？
你係咪劫富濟貧先

香港點會有人冇錢開飯
呢度又唔係第三世界國家
求鳩其出去餐廳見工時薪都有60啦

快啲屌
唔好得把口

黃衛兵係咁

試過返pt有隻黑人入黎任飲任食
食完啲包裝周圍攝
個經係出黎想捉住佢報警, 點知隻黑人扮聽唔明我地講咩又係咁話自己冇偷野咁跑走左

用JJ頂佢哋枯乾嘅屁屁

應該唔少人自助收銀突登嘟少一兩件

癡線
捉完唔煩？！ 口供 落案
好似煮飯都唔怕煩 洗碗先最撚煩
所以我鐘意比6x~2xx 比人洗碗都唔撚自己煮

我都覺得好矛盾
睇情況啦
社會最底層既人真係唔知點搵工養自己
例如m記都唔會請既果類人
太老、或者身體有缺陷
社會唔幫佢地真係死得

2021年喇小朋友

你係咪同佢鬥緊on9
點解兩個都可以咁柒

耆齡王

Market place ! ? U select ?

根本上唔關窮嘅事
好多偷嘢都係因為心癮
你見警察就知
25380人工 max point成 35k
升柴仲高 咪又偷野
唔關有冇錢事

有冇幫港鐵手捉綠卡

你要幫佢可以幫佢俾錢，而唔係助長佢偷竊行為

偽相對主義者
你睇下條友偷你嘢
之後個社會同你講偷嘢呢就唔一定唔啱嘅

由佢地啦 地產商賺到滿手鮮血都無犯法
佢地偷幾蚊野充飢係社會既錯
佢地自己孤擔返風險咪算
唔需要去舉報

三定四年前 捉過一條支那狗偷錶 仲串柒柒咁 商場報左警 我同事去狗屋落口供 結果搞到深夜先走得

如果開間鋪專比人入去偷嘢有無得搞

我都覺得係心理問題，有啲人偷嘢會有種快感

上次個阿叔偷油，見撚住佢成枝擺落袋，個下佢發現左我睇到，之後我吊住佢尾佢勁撚驚，不斷望後想遊花園，行左陣我陣我直頭係企個望到晒唔同行ge位係到望，佢發覺邊行出黎都見到我係到捕住最後佢連袋都唔要成個人兩手空空急急腳走

佢哋窮關我撚事 啲嘢應該政府負責

戒毒所啲frd

有超市無裝防盜嘅咩？

19.非黑即白

即把黑和白作為僅有的可能，卻忽略了其它可能性的存在。

例子：在談到反恐戰爭時，總統說如果你不支持反恐戰爭，你就是支持恐怖分子。

美沙酮

幻想

現實

你仲唔去浣定腸？

個阿婆賺咗5蚊嘅貨
個老闆都唔知有無跌一蚊

其他國家嘅國安法係叫句光時都可以告你顛覆國家？

打人可以點樣啱？
你係咪打死林鄭先

你就手旁觀咪即係助長偷竊行為囉，你唔會覺得個人會良心發現呀？

樓豬應該平時見人跳閘就影人相果類藍屍
令到藍店蝕錢有咩問題？
去阿布泰偷嘢就話唔啱姐
去惠康值得表揚

佢地根本唔怕
你捉佢 佢會話你蝦啊婆

行出門口唔係會響咩 點偷

原來又係一隻慷他人之慨嘅賤種

D錢又唔係自己 超市D野我都冇份 賺又唔見分比我
係我就扮見唔到

支持

上年咁多暴徒有冇報警呀5毛？

見到唔公義出手咪啱囉
唔通人哋恰到你上心口又唔郁手？
但你會唔會行過超市見到件貨賣得好貴覺得佢係傷害到你？
你有權選擇唔買，但一定唔係偷囉

好撚驚呀屌你老味

心癮

如果個金額完全唔影響我生活，我亦見到佢全身衫爛晒，幾日冇沖涼，訓街，我直接走入uniqlo買一套比佢有咩問題

講真，如果唔影響我生活，而對佢黎講真係咁大意義，做有乜問題

可能有人覺得要有條件先幫人好偽善，但我覺得，係滿足自己既情況下幫人已經係我既最善

可惜社會上一堆有錢人有幾多錢都唔夠，繼續攞平民既錢，甚至係大陸係會攞救災既錢

唔敢講係好人，但比起上面講既唔覺得自己係衰人，我已經做左我既最多

呢個現象無計
政府唔會理底層
真係理既，觀塘碼頭/深水埗就唔會有堆人訓街
同埋政府做既反而係去定期拆屋

覺得外國要做既話，實有辦法，不過要通過好多關，

但係香港，中國，所有把關既都腐敗晒啦

後面的劇情

點解高登以前個個係咁貼留名一身蟻啲人都唔會咁大反應

me 2

屌你老母死撚開啦

樓豬咁有正義感幾時去做查飛狗？
定係覺得黨鐵逃票冇問題，惠康偷嘢有問題？

你唔分一半身家俾佢地？
講到咁偉大

跟本病態
佢地唔係買唔起
係終意偷嘢

叫你強姦萬惡既資本家呀屌你老母

其實好多都唔係為左果小小錢...
為左個個快感。但係咁樣比人拉都幾on9

你都 on9
香港有食物銀行
邊餓得死人

要用自己錢 不了
梗係用其他人嘅幫自己拎光環啦

出發點唔撚同，你去偷嘢只係為咗一己私慾，咪撚再拉黃藍嚟講

咁巴打見到有人畀窮人搶嘢
係唔係又係 搶嘢唔一定唔啱

社會福利唔係商家既責任喎清

啲狗又唔撚想落 file
叫你放過啲啊婆

咁人地都要上電 又唔影響我

唔好買剩貨呀，成本會轉嫁畀消費者
最尾都係我地埋單

你噏乜鳩呀？屌你老母個老母

見到有個麵包店老闆，好冇耐性地說: 放返低啦.....!
個阿婆放低就走了...

希望拉尻晒啲死賊仔，仲好意思理直氣壯

如果偷藍店野貢獻黃圈點睇

咁撚細單 阿婆偷支死人爛鬼豉油有鬼得升職咩

細細個...有個同學有日同我講 去X康到食野唔駛錢~
之後未同佢入去 點知條友拎左條糖,之後行埋一二邊 食
睇到我呆撚左

係都偷d 貴野 。果幾蚊真係值得博咩唔明佢地

你成日偷野比人見到就有討論空間啫…
圖又無出個post幫你拉人？

藍店俾人偷野關我撚事

有冇見過偷情

你俾個社會層壓同買野要俾錢有乜關係
即係因為生活慘就可以偷咩
都講唔通

只可以講，如果比我處理，一定會制止左偷野依個行為先，因為偷野就係會比法律制裁，其實對偷人野果個都冇好處，然後就了解偷野個人點解要偷野，你見到第一下其實冇得判斷對錯

偷心就成日見

其呢個問題debate 緊，唔一定商家冇社會責任，不過偷野係另一個問題

冇正義 其實都係鬥惡

On9

唔係價錢問題唔通葉繼歡就好撚醒？

上面成班認真撚

身同感受呀？你老豆冇水冇撚用，老母跟佬走，你日日睇住你老母俾人屌，所以你件遊艇仔咁憎資本家

侵侵真係個老實人所以佢D生意失敗晒

我想架？

咁你啫係相信世上有對錯只係未判段到
而你同我一樣反對偷嘢同會制止啦
但係你唔相信法律所以你會私了？

冇通過門口響？

事不關己，己不勞心
上網就可以批鬥人點解唔理人偷野 返到現實咪一撚樣見到當見唔到

以前DSE完咗返過city super，一入去員工室就見到成堆影住偷野嘅人嘅相心諗點解會咁容易偷

但成間超市咁大又忙，仲大把客嫌貨架啲貨唔夠新要你入倉拿最新入嘅貨俾佢哋 基本上你偷幾多都唔會被人發現

人哋見到 你見到佢哋偷嘢都唔敢出聲個驚青樣 可能都覺得你好廢

超市大多既野係無防盜標籤 偷野既人應該偷呢D

如果同情佢哋，不如幫佢哋畀錢。
如果你開鋪頭畀人偷嘢係咪仲咁大愛？

不過其實偷野係幾撚爽嘅

之後變av 情節

有冇帶佢哋去360再偷？

你可以講我唔係支持偷野，
但我係支持緊偷野果個人未應該咁快被定罪

我都相信法律，法律冇對錯，只有完唔完善，完善佢係社會既責任，

我唔信既係現在揮舞法律既政府，所以只要係現在政府有染指既野我都唔會信

你知唔知係fake news

你點知人地個出發點係咩？

其實細細個讀書已經知偷野已經係錯既事
你同偷野班人講到社會咁遠，肯定唔會同你係到諗呢D野
佢地一係貪小便宜,一係窮到真係無錢開飯
乜人都有

只係唔好將件事正當化
更加要改善呢個社會貧富既問題
先係治標治本既方向

好撚低汁

自己心照啦死賊仔

大把人有錢都照偷，根本心理有問題

駁唔刀

手足

果D更加唔好講
直頭社會垃圾

好心鹽就去大家樂攞啦，任攞都得。

大家係咪無試過窮到無地方訓無野食
當你有一百億
比人偷幾蚊又有咩影響 要理個幾蚊比人偷重撚on9啦
每秒都幾萬上落
唔係話佢啱
而係個幾蚊嘅野對你嚟講可能係幾千蚊嘅野
當睇唔到咪算囉
咁撚多Popo唔屌唔罵 捉佢無意思啦

偽相對主義者
人哋嘅就 唔一定係錯嘅喺某個角度 點點點
你試吓我對佢一刀
再同佢講其實某個角度
你生存又破壞環境 又增加碳排放
我對死你 其實係做好事這個世界有益 你係抵死嘅

真係好爽 試咗返唔到轉頭

全部蚊型 但係好撚多員工
條福建佬真係咁多錢請咁多員工？
屌
成6-7條友塞係個細鋪

睇醫生啦死賊仔

關價錢咩事
唔係個barcode一過道門就會響架喇咩

其實有d人係貪小便宜或者有病，以前我做百佳個陣捉到個身上有成千蚊，住藍灣半島，但都去偷盒二十蚊Ge雞蛋。

藍灣半島
算啦 所以婚外情屌西你話幾爽 同樣道理

算啦 唔好多事

見過有呀伯拆開盒奶茶粉
拎十幾包放落第二盒 攞去畀錢

我唔會咁正義督佢咁解

出鋪先叫做偷野

好撚同意

呢個on9好多

同埋請保安巡邏

軍裝淨係負責拉人走同埋初步了解，其他野都係CID攞黎搞

係咪好似打丁咁 會上癮

我識得收埋明示

有咩咁煩？煩得過比公司知你放d賊走，跟住要解釋？呢個係行為操守問題wo

大撚把啦，我間舖有個有錢鬼佬，個個禮拜都渣住架法拉利黎買野，都比捉過幾次上埋庭都可以冇事

其實少左貨你地會唔會知？

先生係咪好有錢未窮過
知唔知人係可以窮到無錢買嘢食
上個月中國就有麥茶窮到餓死左
咁如果一個人佢窮到就黎餓死係咪都唔可以偷
咁請問窮到餓死是否公義？
係咪要選擇唔買（選擇死亡）
我並非話所有偷嘢都係啱
但當你唔知道對方點解要偷嘢嘅時候
就對佢指指點點
好容易炒車
就好似連登仔跟車太貼咁

從來唔覺得偷野有問題(雖然我從來無偷過野),尤其偷超市,窮人喺大資本家手上拎返少少野係合理既

偷黃店呢

「成堆影住偷野嘅人嘅相」？
即係有專人會睇cctv，cap d賊個樣出黎？

偷野垃圾行為都分人種？香港人偷就高貴啲？乜嘢弱智思想

真係要捉曬
你下個月full booking 保安室都得

啱，黃店俾人偷都係咁

香港有綜援又有食物銀行又有人派飯
窮到無錢食野點都講唔通

香港人由細到大由讀書到接收媒體資訊普遍都都係比新自由主義洗曬腦,覺得窮人係抵死係懶係廢,完全無同理心,亦都唔知資本壟斷為何物

知，唔好講話街外人啦，d貨係公司個倉已經比人偷啦，成日黎到鋪頭就發現d貨比人開過。一睇inventory就知有冇少到貨，條數長期唔啱。同埋沒個禮拜都會左gap check，成日出現d系統寫有幾件，但係貨架又冇，就知比人偷左。

係 影d賊相send晒比其他分店留意呢個賊

你唔大聲嗌 有賊？

百街唔係有alarm架咩

福建360個次比人裝修有冇alarm？

其實講緊係捉到又放左佢走，一個禮拜一定有一兩件係比保安斷正捉到，其他見唔到都冇辦法啦。
同埋，其實而家好多都係集團式犯案，唔係普通市民入黎偷野

On9仔

偷野都成班賊仔撐 痴線

共產黨都有14億畜生蝗蟲撐啦

d賊好撚醒，將你個防盜貼連盒拆爛，直接偷件貨走，出門口點會響

之前返過百佳
真係日日都有人偷野 仲要追賊
未返之前真係無諗過香港有咁多人偷野

大把仆街偷零食黎食

通常摸到最入個份都俾人開咗黎食

曲奇 朱古力 餅乾 軟糖 曹片 肉乾 堅果 香口膠

見到啲人隻手伸到最入摷吓摷下就知係偷食

好多人淨係想試下咩味 /過下口癮

好多間百佳惠康都有呢個情況

竟然有人唔知 啲人講去行下惠康百佳

實情就係去偷食

林鄭一個月40萬月薪,小偷山窮水盡偷幾廿蚊野食有咩問題?

我都係咁諗，瞓街見得多，香港好似冇乜聽過話餓死人

細膽又想犯法嘅建議入警隊

證明你生活無憂囉

醒
兒登都好既
聽下人講d冷門知識

痴膠紙 d賊見咁難拆 就唔撚要
我覺得便衣保安先最有用

->->->->->->

你都識講中国啦
依度香港啊

想拎去俾海關投訴姐

我覺得你最撚廢
見到人偷嘢又唔夠膽當場屌
淨係用眼神攻擊 實嚇撚死喇

偷嘢一定有原因，不過可以留番同法官講

樓豬：幻想

現實：
上連登

屌你老母講到食物銀行派飯好似自助餐咁
唔講真係以為香港係行福利主義
你試下淨係呢三樣夠唔夠你生存一個月
同埋睇下你果一個月過得有無尊嚴

藍絲式法治
打人一定有原因
留番同法官講
打人就一定唔啱要拉

嗱嗱嗱講還講唔好亂扣帽子

唔比人地真係窮先日日偷？

香港地正常有手有腳會窮到餓得死？
如果係廢撚到咁快啲死咗佢好過啦
咪撚喺到偷嘢寄生蟲都不如 有損市容

偷野無人發現到既感覺好正
我有時偷完唔食餵流浪狗
或者拎入廁所dup左佢

我試過見過個阿婆偷麵包,我即刻捉住佢同個店員講
最後唔知有冇報警拉鳩佢

窮人生仔做乜？

識野嗰種快感 正到形容唔到

其實係㗎
喺香港殘障智障都係死左佢好過
無能力搵食嘅話就真係要死
就算生存到都係比人睇死
社會對呢啲人無咩憐憫
唔死就算係咁唔洗有尊嚴
我認真覺得如果我係果啲人我會自殺

agger
問我老母

我見到有人偷嘢，我就會咁樣表示，之後佢哋就唔敢

認真答下你
有手有腳可以打工，
老弱傷殘攞社會援助或者開口求助。

隨意盜竊係破壞社會互信，增加社會成本嘅行為。
善堂同生意撈埋一齊就會搞到冇人敢做生意。
就算係窮，公義係教育同援助令到佢唔駛再偷嘢，而唔係縱容。

我只係想知點解連登到今時今日都係講緊
犯法=唔啱呢種論點
可能（希望）係我get錯

點樣都有尊嚴過做賊囉

孤星淚尚萬強...
你呢個觀點返咗去「犯法就係犯法」既層面

咁冇辦法

就嚟死講乜嘢尊嚴

犯法就係犯法 一定要負責

有頭髮邊個想做癩痢

呢排啲公仔麵貴咗好多啊 你覺唔覺啊

偷食龍眼 荔枝

阿sir叫霸皇雞唔洗

好認同你
我當然支持加強教育同援助
但係至少我地應該知道
有人偷嘢呢個現象
可以係社會不公同福利唔夠嘅問題

唔係

唔認同 大把人係唔想付出想不勞而獲所以偷野
之前返過零售業捉過唔少 大部分銀包大把錢

另類色魔
去到收銀面前喺褲浪逐件嘢拎出嚟

要咁先會響
好多平嘢嘅barcode入面乜都冇

我講緊正常有手有腳你spin去智障
睇嚟你真係智障

偷物癖多過真係需要物質偷

啲貨唔齊唔會報警咩？
咁邊個揹條數

「犯法=唔啱」本身冇錯，司法系統俾人hack咗係另一件事，唔可以簡單改咗「犯法=啱」就當bug fixed。

知唔知咩叫拆爛佢唔會理你有幾難拆直接整爆個盒

醒阿你！

香港就算數啦，冇得醫。
寧予外邦，不予家奴。

成日見citysuper個啲自助畀錢機有人嘟少幾件貨

我成日見啲阿伯 係七仔奶完支雪條 隊返入個雪糕櫃

唔見貨咪鋪頭自己食翻咯，計shrinkage不過通常都係比倉食貨多啦，講緊一日起碼食你幾千銀貨

政府夾埋大財團巧取豪奪
利用政策同法律合法但唔合理地剝削市民
將人一生徹底壓榨
市民就過住勉強生存但唔人道生活
阿婆偷少少野咪當抵消下

即係兩個賊互偷，不過一個大賊一個小偷

唔撚係掛？

你睇唔到姐
幾撚多細路細細個已經開始喺便利店度偷糖
偷零食 去文具舖偷文具

我幾時有講過犯法=啱
咪撚偷換我概念
我論點係
道德判斷應該凌駕法律
大佬71衝立法會果陣時
大巴泛民話犯法就要拉唔支持暴力
佢地咪就係覺得「暴力=唔啱」
根本唔係司法系統有問題咁簡單
係道德應該大於法律
如果唔係點解要釋放義士
依家就係要傾係咪
偷嘢一定=唔啱
我覺得唔係因為可能有極端例子
而其他人覺得係

我指既唔係呢種偷
係個種變態又熟手偷法

早排 我間舖係咁俾人偷同一隻貨 個賊日日都偷一罐 仲要係同一個時段偷 次次都係直接拆盒偷 睇翻CCTV真係同一個人黎

笑貧不笑娼

紅眼症發作

我只係想講
如果無能力搵食靠唔到自己我寧願自殺
已經唔想反駁了
你地贏了
恭喜

幾年前係九龍灣HMV門店 見到有個男人扯開底褲 擺隻碟落去 好快走咗 我同店員講 個店員就咁 哦 係啊 就算
自此我見到都費事出聲
7仔都成日見到d阿叔偷嘢

一來偷野本身唔啱，咁樣你仲有咩資格分黃藍自認企係道德高地？
二來為左呢少少錢而犯法俾人拉完全唔值，唔好虛耗己方有生力量啦

7仔咁高技巧？
癡線
咁撚細間點落手

得嗰幾十蚊偷咩姐

兩件事本質上有些少分別，建議focus番超市偷嘢，另外果樣最好分開獨立討論。

你仲蠢撚過個阿婆

算啦！香港遲早完

由頭到尾
我想講嘅就係
一個人偷嘢可能背後有值得同情嘅理由
未必係犯法/偷嘢就一定係唔啱
跟著大家唔認同
覺得喺香港有手有腳就死唔去
我就話
其實人除左生存之外
都想/有權力過啲有尊嚴嘅物質生活
就好似某啲人會話
係香港唔係為生活而係為生存咁
結論：窮人唔好生仔

本身店員都忙 要偷其實好易 尤其係近門口既話 見過好幾次

啲阿婆阿伯成日都借啲意搵著數，搭車唔畀錢、插隊、偷嘢，被人踢爆一係扮撞聾一係死口唔認，賤過狗

所以我咪話有乜理由留番同法官講囉，法庭判決唔一定係監禁，可以係去更新中心或者其他協助重返社會嘅方法。

痴撚線，當年鬥地主就係你呢啲仆街嚟

共曬你自己啲產岀嚟先啦垃圾

呢度係香港呀！

香港咁撚多港女二手飯食！肚餓咪去食囉！

你條廢物俾人偷嘢千祈咪撚怨呀

我上個月先俾人偷咗架單車，

你可唔可以幫我問吓佢點解要偷？

偷嘢係公義都講得出證明你都真係冇撚腦

以為自己係劫富濟貧嘅羅賓漢？

反省下啦碌柒

呢個世界有樣嘢叫私有產權架

Btw, 中国上個月得一個人餓死？

其實咁先係問題啦 上樑不正 一層接一層

成日喺便利店見到有人開支野飲，飲一啖之後放番入雪櫃當冇事發生過

街市大把阿婆行過偷少少嘢

唔好問點解
正如我行街成日有囡囡對我性暗示一樣唔知點解

我撐Jean Valjean

算啦，以佢啲邏輯係唔可以討論到，將所有嘢都撈埋一齊嚟講

你緊係無睇過蜘蛛俠

歐洲國家群眾搭鐵唔畀錢，係大家守望相助，自己衝完閘會hold住畀下手入

屌你老味香港班所謂反政府話法律已死嘅人仲喺到討論超市偷嘢啱唔啱
你老味你自己利益喺邊面都未撚搞清楚就喺到維穩

啱聽

去做狗

可唔可以試下睇清楚我個論點先
偷你單車條友唔偷係咪會死？
如果呢個社會只有私有產權
咁呢個社會咪唔應該有福利？
點解呢個社會會有福利
福利係可以令窮人唔因為窮偷嘢
咁依家香港夠唔夠福利？
如果香港夠福利
我係贊成偷嘢=唔啱

Five years for what you did! The rest because you tried to run

講得幾好
好多人睇到當刻表面既小偷
但睇唔到暗底裏既奸商狗官

係呀係呀
你快d落樓下百街惠康門口
宣揚守望相助
有野齊齊偷

即係唔夠福利就可以因為窮而偷嘢、偷嘢係啱？

約7,8年前，係日本城有兩個小學女生偷野俾人捉到，兩個都死口唔認，跟著個店員話，你地偷左幾次架啦，我地閉路電視拍到，打電話叫你地父母黎，唔係我地就報警。
跟著其中一個死死地打電話：媽呀，我係日本城，佢地話我偷野呀。

我都見過有個衣衫襤褸既男人偷野，將幾包公仔麵塞入褲浪，亦見過有操普通話既大陸男人係ok便利店偷雪糕，門口有佢既同黨睇水

好正，佢應該成立真正嘅共產黨

如果真係生活有困難可以接受
因為政府有責任保障市民基本生活

同以前手足裝修一樣

裝修藍店=正義？

我十分唔認同。咁樣只會造成破窗效應，鼓勵人人犯法，無錢就去偷嘅概念。

政府係有責任保障人人基本生活，但同你去偷嘢並無任何關係，依個只係一個自我安慰嘅籍口

PS：唔好spin去咩公民抗命/抗爭，2樣嘢無論目的/做法都唔關事

你偷嘢只係為咗一己私慾，咪撚講到咁崇高啦

點解樓主可以成日見到有人偷野
我做過citysuper超市上架半年
一次都未見過
真心想見一次

你職員明顯呀嘛
同埋你要工作
顧客就行來行去四圍望

但班連登仔又會接受到啲所謂黃嘅人or牌子幫藍店賣廣告 龍門真係任連登仔擺

班友以為自己係資本家

咁你有冇責任保障自己基本生活？

人地窮咪由佢
你估人地貪好玩咩
大集團咁撚疊水理鳩得佢

今次呢個gif新架wor 第一次睇

個post幾多典型港奴

而家周街都黑警 但係偷嘢冇人理

多唔多人偷嘢

可能citysuper難偷D? 有時仲有埋防盜警號
平時果啲屋邨百佳惠康應該易好多

有,不過有努力過唔等於無問題
人生好多意外同陷阱

多手續做又無功領呀嘛

慘

轉移視點，我只係問裝修藍店又=正義？

屌你老母做道德西幫富豪同正苦維穩
唔見你去死

邊個去偷嘢可以接受，邊個去偷嘢唔可以接受？邊個有權決定？自己決定？咁對俾你偷嘢嗰個又公唔公平？邊個決定？

唔正義，但至少可以理解
但你偷嘢只係為咗自己嘅貪念就點都講唔通

笑撚死人咁都道德撚
你老母俾人強姦你咪撚喊

關我撚事 又唔係偷我野

你仲廢啦，唔隊佢出嚟

我做老銅間citysuper

仲有 偷野會連累職員比人屌到仆街
有時鋪頭仲要職員賠錢
偷野果班人根本係將自己快樂建立人地痛苦身上

見到有咁多人撐偷嘢真係顛覆我想像，班友係咪反政府反撚上腦

其實偷野嗰啲多數係啲阿嬸婆仔貪小便宜，好多時唔係最窮嗰班
反而最窮嗰啲好少偷野，因為有好多津貼，驚犯事會影響之後申請審批

偷嘢要職員賠錢咁撚癲

好撚多

你同班既得利益者講係無得拗

係啊
比阿婆偷下我覺得冇所謂
咁你可以收皮啦

咁有同理心你見到米幫佢埋單囉 咁你就真係救左個窮人喇

完美示範斷章取義

已報狗

國安法下香港更少罪案

我都係做過呢間但我記得員工室有痴偷野嘅人嘅相，不過真係見人偷野一次都沒

如果一個月偷一罐你又會唔會察覺到？

而家有人偷百佳嘢係唔係共你產呀？關共產主義乜嘢事？
講緊民眾之間大家清楚自己利益喺邊，唔係講緊社會建構出黎嘅制度點分配財產
陳師奶偷百佳嘢對你利益係冇損傷咖，但你就係鐘意睇人仆街囉，就係鐘意搵政府幫你解決問題囉。

清講得岩
班白痴有咩醫郁就 spin 去共產度
共產個產係解生產資料 唔係財產

你裝修夠可以解成為左發洩自己情緒啦

你裝修到間鋪爛晒員工停薪留職/扣大假呀
比人屌定無糧出嚴重啲呀
你裝修咪一樣建築係人地痛苦身上，唔明同偷野有咩分別。
我夠可以話去藍店偷野出嚟，送物資比手足

偷野咁小事，射爆人眼都無事啦

係劫富濟貧，咁你撐唔撐偷藍店野資助手足？

你老閪唔熟共產主義又拎出嚟講
共產個「產」係解資本家手上既生產資料 而唔係個人財產呀
你比人偷你咪去偷返人

好大機會行家黎 個post都有幾隻自認偷開野

不嬲唔認同裝修

出口冇果d sensor咩？

Mean of production 咪又係個人財產
講到冇用錢買返黎咁

睇下邊間店比人偷
細店細鋪都難生存，見到我會出聲
大公司我就wfc

以前就會做正義撚出聲，而家？不了。

請佢入監獄食飯啦

我見過有人係馬鐵站爭鮮偷壽司

但唔係共人地啲個人財產
姐係唔會主張無啦啦共左其他窮人/中產既產
只局限於 means of production

原來窮就可以光明正大搶錢
又喺兒登仔身上學到野了

洗咩偷姐, 相信你掂行掂過, 直接拎出鋪都唔會有人理你.
咁多客, D阿姐只會以為你比左錢

咁咪正仆街囉。
其他人有錢就可以搶？
means of production點解唔係出錢買而係搶？

means of production資本家有出錢買，同你買一個麵包有乜分別？ 唔滿意點解唔係出錢買返佢？

敢問所有『嘗試實行』共產主義嘅國家入面，有邊一次唔係中產都畀人抄家？

匪類淨係想偷同搶。共匪。

啲手足都係因為畀政府迫害先至偷嘢

連登仔：「唔係偷我嘢就得」

而家個個戴哂口罩認鬼到咩

又啱 ,咁2年前紅裝修都有問題 , 班手足扺比人拉

d 財團平時賺咁多同搶沒分別，大家手法唔同姐，但你應該好心提醒佢，財團搶錢唔使坐監，你偷野要。

上過庭就知好多中年 老人 成日去超市偷野

老咗唔偷幾時偷
講真
案底又唔撚怕
都到人生尾段，無案底嘅好處已經享受過哂，坐完又一條好漢，年老又有減刑
真係好值搏

偷雪糕要睇水

其實後生都好多
上次上庭聽到幾單都係二十幾歲
有一個岩岩畢業既大學生偷左一隻雞 價值七百幾蚊
判感化令

你咁大愛點解唔主動去幫人比錢，
幾蚊個包你都唔差在啦，日日幫
咁你就真係救左一個窮人家庭啦

我屋企人以前試過比百佳收錢屈偷野 on99

梗係可以搶不嬲弱肉強食大自然法則，誠哥同共匪都係搶，只不過大家搶既方式唔同

咗*

咗 呀頂你

是

無人駁刀

感化令有冇案底留

見過有人係葵廣2樓偷葵廣地下日本城既野
一男一女
男就係2樓用條繩放個袋游落地下
女就係地下日本城放野入袋
一放左入袋, 男就喺2樓收網逃去

有呀

唔係剩係窮人先偷，

有藥房搵人組隊或者請道友偷奶粉、避孕套，藥嗰啲，

佢哋仲要玩到好專業，先搵人踩線再等機會出手，

呢啲人根本想無本生利，唔關窮事

如果唔守法係個norm，權貴反而可以更呼風喚雨，窮人會被更加壓榨。

以前做7仔 part time 都見過，有個道友咁款既將啲雪條放係把直遮到，叫佢拎返出黎就算

偷野係低質既表現
見到有人偷野乜都唔做然後放上網講就更低質

無懈可擊左條撚樣